如果全部post既內容都加密

唔知